［突發］［小心］習帝話解放軍已經standby!!!

！

佢打電話同你講?

冇證據你話有核彈飛緊落嚟都得啊

自由時報！

突發 小心 我話發放虛假消息 一經定罪

fake news

貼出嚟睇下

雜總話解放軍已經去緊你屋企搵伯母

貼咗

年年都話坦克架啦屌你

傳

日日都準備嫁啦

點睇？

習總話要押你返去🤪

咪傳假消息
屌你９２８當日係咁傳解放軍，係咁講開左鎗
最後乜撚野都無呀

咁又唔撚駛屌住嘅🙄

黎啦 屌你老母

收皮啦on9仔

你老母服待佢個時聽到

同自由時報講吧！

係咪唔撚識睇圖？😢😢

樓主新會然一係attention seeker
一係狗想嚇香港人

咪撚分化啦on9仔

今晚早啲訓

又唔好激嬲共產黨？

我係9就唔會上到連登啦

唔得，一定要堅持到底

最好快d出解放軍 到時外國就唔會wfc

我覺得真係有可能
以習帝果啲小學程度既智商

好！ching加油🙈

樓下唔洗再回佢

我就真係好驚喇，你呢？

傳=/=話
「待命」唔係standby
發放假消息

曲直自己分！😉

同你差唔多la🤭

軍隊24小時都stand by, 唔通朝9晚5咩

其實你想嘅話都可以

你喜啦

各位唔撚洗理依D假消息
中共驚過你, 出解放軍,社會輿論一面倒

習總打比你叫你睇小熊維尼

雜種有冇同你講你老母個閪好似海咁闊?

(Show Blocked User - 今晚早啲瞓 )

點會出老解，咁和平
新疆玩到自焚都未驚過啦

我唔信雜種真係夠膽攪香港人，博比國際封殺?

佢有同我講你老母生仔冇💩忽.其他乜都冇啦